無暫緩 不撤不散 集中推返啲有用post！

咪撚聽消息人土 總之非官方消息都咪撚理
唔要暫緩 係要撤回啊屌你老母
616一定要再出
撤回 釋放被捕人士！
大家唔好再覆啲on9 post霸住個熱門
唔好再覆隔離果個暫緩post講緩你老母
唔好再幫佢推post！

6.16一定要出啊！！！

推

幫推
大家不撤不散

撤回呀
屌你老母

不撤不散啊

緩你老母

一定出

不撤不散

唔要暫緩 係要撤回

就算真係暫緩616都要出
目標係撤回

撤回

推 推推推推推推！唔要暫緩！不撒不退 ！各位要認清楚自己意向 ！就算佢暫緩 以後都可以拎返出黎 無分別架！

不撤不散
緩你老母

推
勿忘目標

今次唔止不撤不散
仲要政府警犬道歉，引咎辭職，釋放示威者
唔係就算撤回，之後秋後算賬又拉人點辦？

不撤, 不散!!

唔撚好袋住先啊屌

暫佢老母，要撤回

要撤回

撤回啊屌

目標由始至終只有一個: 撤回
無論政府講咩我地星期日一定要出黎
如果唔係就會輸

616一定要出黎

冇暫緩呀！不撤不散！

不撤回 不撤退

要同身邊啲人講咪撚袋住先

唔撚緩 只要撤回

推 不撒不退呀

老閪都要上，徹左都要行！除左慶祝，要林鄭，政府，同黑警付出代價！

push

想偷襲 拖延戰！
唔好中計
不撤不退

616上街!!

616上街啊

屌你老母 係咪成班狗官都唔撚識字架

連埋下面班狗都唔撚識字

屌

大大力推爆佢老母自由hi

要update 文宣重申我地幾大要求
1. 撤回修例
2. 柒蛾同李家超下台
3. 追究黑警濫用武力
4. 追究醫管局侵犯人權

一定唔可以咁樣就算

四洲紫菜仔 自動推post 啟動

。

推！

屌你林鄭月娥玩埋d陰濕招！4大訴求絕不讓步！

推呢條

Push

。[url]網址[/url]

屌你林鄭月娥玩埋d陰濕招！4大訴求絕不讓步！

暫你老母

暫佢老母
推

正想講 幫推

Like下個page ，我覺得爭取反送中，仲有好多可能性，好多勇士行最前好快知道消息，但係好多人仲係慢幾日，多個平台，多個將和平，理性，非暴力傳開！ 一日不撤回，一日不妥協
長期作戰，理性，非暴力！

。 。

不徹不散

揀 6 月 15 日依個日子 傳撤回

即係 淋病 同 狗共 好撚驚 6月16日會再有 100 萬 or 更多既人出嚟遊行

有智慧既香港人識做啦 出夠 150 萬 !!

有無人整合返資訊po link 推

暫你老母，撤回呀

認同
推！

緩你老母
不撤不散

推！多管齊下玩撚大佢！
【攻勢唔好停！】持有外國護照既巴絲聯合公開信要求各國領事館對香港發出旅遊警示

pish

【請廣傳：有不安先兆出現】

種種跡象顯示，政府今日的曖昧行徑，背後有人教路，完全是所謂「邊打邊談」策略，有系統進行中。

一邊派人出來放風，萬事有商量；另一邊嚴厲追究大學生、中學老師、受傷求醫人士，搜查宿舍、制訂罷教名單、在醫院拉人；此外，工聯會繼續譴責暴動，有建制商戶出來說集會影響生意額。

情況意味著甚麼？在未來兩星期左右，政府會作最後試探和努力，一旦發現上述手段有用，群眾開始放鬆，猜測事情會「自然有轉機」，誤以為可以觀望下去，令星期日的遊行人數大減，星期一聚集人數不足，就會臨時商討復會安排，快速通過。

變相任務完成，修例可如期七一前通過，林鄭照樣順利出席「慶回歸」活動，接待中央領導人，事後再慢慢詳談有無必要問責，選哪一位官員出來負責，甚至未必是林鄭。

Qg

不撤不散
血債票償

我要撤回呀
係撤回呀屌你老母！

不撤不散 撤回!!!!!

推 撒回！！

尋晚元朗開咗兩槍，為下星期做準備

保持清醒，連登仔長期面對大量五毛一早識得分

暫緩係政治手段

唔好中計

piah

有無人整新既長輩圖

話林鄭用語言藝術 暫緩，並非撒回，
仲會繼續相關修補漏洞工作

想繼續欺騙香港人

推 要撤回
政府咪撚再耍香港人

幫手轉

點都要出，還番俾受棍受子彈受催淚彈嘅學生同市民。

緩你老母！

支持

推！！！

推 聽日見

香港警察戰功宣傳影集，歡迎自行印刷及使用

全家都會出!

612唔係暴動

推！林鄭你咪撚玩野
我地係唔會放棄

616照上街
一定要徹回，但除左條例仲要：
平反612
清算黑警
設立新既監警制度

推啊

想當香港人係狗咁撚?
6.16 不撤不退

撒回

6月16日再遊行
四大訴求：
1. 撤回引渡方案
2. 釋放被捕義士
3. 追究暴力黑警
4. 政官問責下台

得一個暫緩點收貨？
點對得住受傷既示威者？
警察做野可以無後果？
政官搞壇咁既野都無事？

不撤不散

唔好推隔離個膠post

推
要撤回，你條7婆以後唔準再提！
放返d後生仔出黎！

撤回呀

敵退我進
撤回惡法
清算狗官
釋放義士

推
出面成班小學雞 標題黨
出post 標題同內文不乎 懶風趣

撒回
釋放被捕人士
追究黑警

撒回
釋放被捕人士
追究黑警

撒回
釋放被捕人士
追究黑警

知香港人善忘
想等件事掉淡再偷偷通
林鄭到呢個時候仲諗緊d陰濕招

呢次我地唔會善忘
日日望撚實你呀！

616照上街
一定要徹回，但除左條例仲要：
平反612
清算黑警
設立新既監警制度
請廣傳

一、釋放所有被捕人士，承諾絕不追究；
二、追究鎮壓責任，以刑事罪行檢控所有違反指引攻擊市民的黑警及其長官，並以刑事罪行檢控所有攻擊記者，妨礙新聞自由的暴徒。
三、對在事件中因暴徒惡行而受傷的市民和記者道歉及賠償。
四、正式立法，規管及限制警察使用高規格武器，違者要負刑事責任。
五、所以支持過暴徒施暴的議員和官員均要付出政治代價，不能放過。

唔係撤回都要繼續出

p

不撒不散

值得一推

推呀!!!

6.16

一定出！

懲黑警！放義士！撤修例！

唔好意思阻少少時間，希望可以入黎睇睇！

抗爭之後，有更重要既事我地要去做！

總有一日，朗朗乾坤，一片清明！

[black]撤回！[/black]

撒！

各位聽日見
不撒回不撒退

pusj

其實想講唔好咁著重字眼

無限期暫緩=以後唔提

撤回=都可以改用另外一個名義再推出

暑假後再重新拎出黎既話，建制派真係票債票償。除非政府痴到要DQ民主黨，公民黨。如果咁樣，預二百萬人出黎上街！

所以應該分析分次成敗，整長輩圖，係藍絲Facebook page教育藍絲。最重要政府一定會再搞野，係唔知會搞乜，檢討抗爭方式同埋改變藍絲係好重要，係為下次抗爭做準備

當然一定要屌黑警老母，因為今次行為仲衰過黑社會。

星期日 出唔出 自己決定啦，不過肯定會少左好多人

1. 永久撤回引渡方案
2. 釋放被捕義士
3. 追究暴力黑警
4. 政官問責落台

推 唔撚要暫緩 要撤回呀

呢條狐鄭聰明嘅地方
係佢好識吹風(下晝先見傳媒) ，玩光譜(剛才鐘國斌同田二少出嚟保鄭延案), 信一成必失明，因為佢只係步步為營，見機而嚼。
佢下一步係點，其實睇時局反應，我哋唯一對策，其實要比佢更狐。有將聲勢不止不消，甚至升級行動的準備

堆

一定要出

徹回

其實點解要2個出發點？我覺得會睇落少人，分散士氣。
聽日維園見

不撤回，不罷休！

理性討論
我明白到大家對呢條法既不信任
但此法有必要修
但一定要係唔破壞香港司法獨立體制下修
希望大家反之餘都要建決問題
現時惡法得唔到香港人信任
怕中國會以各種借口引渡政治犯人
其實就算無惡法
中國一直以來都會洗頂艇咁捉人番中國
可以同政府商討 其實係直接同由一講數
因為就算林鄭下台
係中國統治底下邊個上台都會推呢條法
引渡殺人犯 詐騙犯可以照引渡
但有政治背景既犯人必須先經過香港法官審理
再進行判斷是否有需要移交中國
因為係反惡法既同事mk妹既死亦都要仲張正義
大粒墨亦不能夠逍遙法外

Lm

不撒不退啊屌

推！！！！！

目標只有撤回 釋放被捕人士

16號不撤不散

推推推

同意

Like下個page ，反送中係長期作戰，仲有好多方法同可能性，好多勇士行最前好快知道消息，但係好多人仲係慢幾日，多個平台，多個將和平，理性，非暴力傳開！ 一日不撤回，一日不妥協
長期作戰，理性，非暴力！

就算撤銷一條逃犯條例
仲有千千萬萬嘅惡法繼續推出
就算林鄭下台
仲有千千萬萬個中共欽點嘅賣港賊
就算普選落實
五十年不變嘅承諾之下2047年香港應該何去何從？
所以如果大家愛香港就應該長遠諗下未來嘅路
修例暫緩 > 撤銷 > 林鄭下台 > 落實普選 > 討論香港可行前景（例如獨立/永續基本法）

推 咪再掛住推d假清息po

官方消息都咪理 佢地只係想降溫架咋
你地爭取既從來都撤回 唔係暫緩

不撤回不撤退

要推，留意到 熱門 post 無咩係講聽日出嚟

係遊行之前都小心輿論轉去閒話家常

借借位 唔好意思

—————————
五毛大軍洗版注意

————————————————————
技倆 一 : 起臭雞底 / 有朋友支持警察xxxxxxx

技倆 二 : 引起罵戰 (耶撚唱歌有乜用)

技倆 三 : 未證實既消息 (8點記者會)

技倆 四 : 花邊新聞 (例如田蕊妮杜汶澤)
————————————————————

全部目的就係為左
引起討論

越多人入去留comment，
個post越易上熱門，
即係 可以令到其他有用既熱門post拉到落黎！

記住
要做對大局有幫助既野
小事就打贏場仗先處理

五毛有意將
實用 既風氣
變返
無意義 既閒談

唔好中伏呀！！！！！

附送實用post

附送實用post
親 愛國愛港 保民生 抗修例 大聯盟的第二波圖要來了

新長輩圖！用割蓆狗咬狗長輩圖，營造建制抗林鄭大聯盟

我係急症室醫生，麻煩大家睇一睇，保護自己

【 突發】第二輪炮火！行動升級！除咗取消港共外國護照，我地正式開辟聯合國人道罪行戰線！

【 突發】正式開火！第一批信已發出！我地香港人要幫政府官員、保皇黨取消外國護照！

發夢夢見６１７活動成功紀錄（一）：聖詩及野餐篇

發夢夢見６１７活動成功紀錄（二）：抗爭者篇

野餐物資／通訊檢討小組（重開）

[612經驗] 其實呢幾日有咩注意[url]

各位行街食飯用air drop幫手宣傳616遊行！！

請大家616著黑衫、戴頭盔口罩出嚟遊行

《保民生 抗修例 大聯盟》專頁今晨遭到封鎖

基本過欄技巧

場仗未完㗎自由閪

不撒不散
各位星期日不見不散吧啦

總之唔好亂信冇可靠來源嘅信息 堅守撤回惡法 反抗到底！

Pishhhhh

d on9 post真係唔好再推啦

好

集結連登力量，尋找潘生潘太

Pish

PUSH

Pushhh

推

唔撚想再知邊撚個條女支持修例，關我撚事，而家呢一刻開post簡直浪費網絡資源

加油!

推
大家醒覺就好我可以休息下

匪主席可以扮開其他會，散會後恢復二讀！

大口匪可以話由於「暴亂」，損失咗兩日會期，cut咗辯論直接表決無仇報！

對

雖然開左po但無人睇唯有係咁留言

救自己！救身邊既人！
之後先救香港！
唔好被無力感打敗！
相信自己
求下你地入去睇
作為一個psycho學生同基督徒唔想再見到有人因為急性抑鬱而死!
睇完仲灰唔緊要 打去NGO自殺熱線
當我求下你地

求下大家幫手推有用post

法國黃背心運動的 8 堂課

行完可唔可以去禮賓府搵林鄭傾偈？